---
title: Day 2
date: 2017-09-05
---

Vandaag is er een hoor college over Games die overigens erg veel invloed gaat hebben over onze aanpak naar ons nieuwe concept toe. Sebastiaan en ik werken samen aan het inlever document.